離境大堂要人！！

全世界圍住離境大堂行！唔好再坐